[A/I] Puzzle and Dragon [202]

我愛你

光嗰隻又係睇住大魔女黎出

攻type 3sb 6cd drop硃
想推魔女唔洗做到禁明掛

Lm

我得地縛同哥瑪 唔係都冇究進下嘛

要3色又要L，做隊長唔掂，做隊員好一般咋喎

光魔女 滑瓢 滑瓢 商家女 師龍
塞愛麗c 魔血玉

成隊隊員都無手指

正常啦 本身哥碼 地縛喵都係6星 大家都得要咁多印花換 以家係叫做補返所有6星有進化咋

玩家有十隻手指

講真有天劍絕對唔會考慮進滑飄

天劍邊隻？

食左個才字
天才劍

出另一個7星分支都好啊

八婆有咪出出下圖俾山本擒低左

3回跌落同1回點比
定位都唔同
一齊放唔夠珠變晒2邊

我直接搵人繼如月
天才劍用二技

好勁

大獎聽日先出資料係常識

回得起咪勁

黑白合應該OK啦

仲有第三日情報？

點解會諗到放黑百合...

醫女成日爆錶架啦 真係可以無視

配木北歐唔差

記得GUNHO自家個合作有隻木百合又係可以自回4成血

3隻先loop到 仲係L字受害者

on9一個合作復刻嘅情報都要分三日出
屌你老味

根本就係預你用木北歐

落單車條女好過

無貨呀嘛 你估佢想架

3sb 兩7c+九筒 超覺7c/九筒 兩隻無限光drop喎
咁都唔勁?

又出渣野

係咪都係星期一先有得抽嫁啦...

出埋聽日情報，d寵強度至少有sao水平掛

曲直難分

其實唔太差，不過宜家有光暗魔女同遊戲至少高半格，真係冇必要用新隊

你可以出埋啲究進
可以早啲幫啲舊寵究進埋
一個情報都要分3 日
無料到咁

入兩隻？抗性又無 手指又無 又霸咗兩招技wo

有冇人會有全回殺既牙木創

411932030

好正

想知大佬你幾lv

好低級，目標係今次活動升上中級

無呢個活動 平時係打咩想轉職做刷rank型玩家

4倍表異/機赫/7or8倍降臨rush
冇活動就星壞N異

日日食石刷？呢兩日刷左已經食左70 80石

平時有mood先會爆石刷，冇嘅話就玩兩三條體算，如果唔係就唔會咁低rank啦，不過會set個目標每日最少要刷到幾多經

係今次太抵刷先逼自己刷咁多

武裝係個幾好既sb武

add jor

無正月水魔女係未唔洗玩彩龍隊

唔係

留名

用戰友隻水魔女囉

如果雙彩龍
風神技個位用乜好
阿絲娜又唔岩type

繼555腰帶?

墮龍係咪可以用火mk代

都有得諗
用貂蟬繼
但又怕少隻打手無乜力

所以借一隻水魔女唔使咁煩

D 人吹話有鬼滅合作

有神威就用貂嬋
無就照用阿絲娜
雙彩龍唔缺少少算

山本twitter鳩噏

之前佢po mtg 過左半年都冇影

唔76好難玩雜色隊

雙彩龍好細力 勁伏...youture睇人玩就知

有神威有555有阿絲娜
應該桐人放隊長7x6入場

刷風精隊水機龍 我冇破防隻渦龍點算 佢好似打到中間要開隻渦龍破防先打得入

放隻固定傷/毒？

好似搵唔到

佢打到第7層就會開破防 其實可以開水機龍都得 但佢係去到第9層先開水機龍 雖然我唔係好明點解兩隻惡魔都要開水機龍

墮龍未幾好囉

咁你咪試吓第7層用機龍 渦龍係要佢d回kill?

可能係 我發現到妖錶隻爺爺都係有2個回殺 試下用先

但遊戲王有喎

繼續招回殺牙木

411932030

無

歌馬先生

由細SB變大SB
CLS
想攞返岀黎用都唔得

哥碼改到咁勁驚唔驚破壞平衡啊....

太多人有
強化佢d人唔會比錢抽

土蜘蛛x木北歐救唔救到木屬？

土蜘蛛搭光魔女可能有野試下

多一sb， 配合變身魔女會勁好多

上次抽咗嘅今次又可以skip

淨係課8蚊個抽算

風吹雞蛋殼財散人安樂

改到咁勁唔係唔抽下話

無撚野講

成大個s+都唔勁咩真係難服侍

呢個pool係咪4換1？

哥馬

火木隻五星貓原生4sb

平惡type

點解既點解既

有Lilia 唔抽了
除非出隻新木魔76要惡type

又出d唔知乜鳩既合作 出完又出

冇九里虎

山本真係on lun 9

我7年前已經知

LM

當年佢用減肥幾磅送石已經feel到陣柒味

勁刷SB蛋龍

邊到刷

仲有冇人記得dmc

其實DMC有乜咁吸引
每次一岀合作
就總係會有人問
説好的dmc呢

因為講左成年都未出，未知就係最吸引

想加你隻冴木用
ID: Chunkit

想問下如果有正月魔女嘅話應唔應該換彩龍做隊員?

換彩龍做隊長

仲有留石dmc，多謝山本幫眾巴打養成儲蓄習慣

dmc出先定雷姆瞓醒先

如果刷極練，呢隊仲差啲咩
中途有橫排+combo都唔夠力
覺殺 宙斯
回殺 君子
惡殺 貂蟬
平殺 魔女

輸邊隻？ 我係嬋位變光機械人（平殺）搭隊友惡殺宙

我光魔女用碎龍裝， 80上覺應該好過光加珠，換左光之護封劍啦

有時第3，4關已經死
如果無碎龍裝有無代替品？

依家咁多隊1c 隊
無omega 冴木咩

有omega但無複數/ 墮龍弦龍

咁樣

係咪超覺fail? 光魔女回殺 超覺平殺

我share 埋流程畀你，都係睇上個post條片
第一關 光君直5粒光
第二關 一列光
第三關 破防技一列
第四關 一列加c
第五關 光魔女
第六關一com光三幾c
第七關 光宙（我試過一列多com都得）
第八關 破左防一com光多c都過
應該夠起到光機械人（所以我唔用嬋，有兩粒穩好多，又有drop)
第九關 光君一列三幾com
第十 光明王
十一 宙

加左

btw 加左D日本仔 點樣禮貌D叫佢地轉冴木隊長

平和太郎

突然有場過千萬錢 發生咩事

唔該哂巴打，等我轉用機械人試下
我光魔女超覺轉番回殺了
洗到無哂+

第8層有機率爆過千萬錢

原來係咁 Thx
玩左咁耐第一次見

第一次打到呢到
點解可以硬到咁
咁樣打落去都仲有3分1血

之後佢一野45萬轟落黎

有無食機殺

師兄係咪用緊三星可唔可以教我下面條野點固定，我果條隱形左 一粒下面粒珠就彈出黎 搞到轉唔到珠

就係冇食機殺冇開增傷
以為夠力
冇諗到會咁硬

75減傷啊清 10c呢？

我反而想知點樣隱藏.
我note8

有10c

呢個先係

Good，係，我講錯左應該係超覺醒回殺，潛覺平殺，我抄左佢2平一龍，但應該冇龍系 呢隊應該15cd技內都練到（技cd-sb數=15），已經練左幾隻110幾隻超轉生到101

想問下PAD PASS係咪一定要set 信用卡?

可唔可以入itune cards扣餘額

可以

想問你墮龍嗰個位入omega或者弦龍得唔得

聖誕嗰排因為要買火天用引繼過左港台 順便買pass 上個月先轉翻過日版 想知咁會唔會斷pass個日版apps store仲有餘額

唔得

thanks 嗰時為左慳5印無換

thx師兄
但係都係搞唔掂
一入game就自動隱藏
我再自己check下

game內畫面setting嗰到有得較長show navigation bar

想問110lv退化 進第二隻使唔使重新升過架?

進化前形態都可以升110的話就唔洗

想問下點解我冇得抽妖怪手錶

2月10呀

重有玩

我?

肥龍3代

棄左排 轉玩怪彈
最近 棄 怪彈
玩返PAD

BTW 依家有咩玩 無一關係挑戰唔到, 異型唔穩 但都過到

怪彈真係越來越悶,我同你情況差不多

妖怪手錶邊隻值得抽

滑漂

有冇人蛋龍係999+ 好奈冇玩

你打完奧丁故事送一千隻

原來係咁

彈珠同鬼滅合作

鬼滅合作又好多人回家了

PAD已成CONDOM

慘 搶左頭啖湯

呢啲搞得唔好慘過唔搞

炭治郎變身水呼吸變神樂？

唔會 SAO第一彈個陣出到咁垃圾咪又係大收

怪彈係無咩野好打?
同埋係咪D 難既 關好多時都要D 適性寵先過到?

有皇冠肝

屌佢索性set無掉落算啦 都唔撚跌combo嘅

個杯玩咩的
咁on9既

天降

完全唔識玩 次次都係得幾千分

佢上面要咩色，就唔盡量唔好咁快轉齊果隻色，轉夠hp隔離個數就升lv，盡量高lv先打夠要果隻色就高分啲

咪卡珠 隻龍咩色就唔轉咩色 由得佢天降該色 卡到無得再卡就轉走佢
去到後期先會高分 最好72之後先打死佢

唔該曬 2位巴打

三協武術神點打

斷打

一場6千分正唔正常?我應該唔會肝

要打幾分？

3個難度都用咗暗埃隊過

第一次打呢種杯6000就正常 練下就會正常1萬起跳

咩料...

正式執柒左

咁都死

回水呀，咁樣執左都有

巴哈有人話打+蛋每場得+5
我諗係搞番呢樣

新抽蛋值得抽嗎？

笑死
八周年仲有呢d低級錯誤

執柒佢喇

隻game捱唔到八周年

又miss左拎石機會

最尾好難打 點硬爆？

你斷線打？

好多雷友

我單人都覺得好難打150億唔係講笑

賠石啦又維護

壞滅就走緊一個 打咗差唔多一半 下家搞掂
中間嗰次就死剩我
最易就3個一齊過

我入隻6號食3回kill
打緊d 開技全力combo

賠一粒 打丁都唔夠用啦

邊隻大獎

快撚手啦屌

好易金wor呢個pool
利申：第一次抽

妖怪隻土蜘蛛勁唔勁

3隻水g

第一次抽 應唔應該課妖怪手錶

金 fuck

屌你老眉 還石

咁多鑽

我20石兩鑽，水姫同地縛，拎咗隻地縛去換大ガマ收手

好缺武裝未課
唔係嘅
就算吧啦

呢d先係正常機率

人面犬要唔要追？

諗住追多隻6星跟住34連金痴撚線..

回鍋兩個幾月，係好撚缺武裝
但有咩啲武裝係有用？

唔打盃嘅話
都係算鳩數啦

第一次抽機率好啲掛

慘能到

留石八周年好過

抽神up換仲好

5星武裝都有雲有膠紙又有加珠
都抵抽嘅
你有6星想要嘅話

點解咁多隻6星都可以抽到重覆

有無人知點解課唔到？

想中哥瑪先生

咁未抽下

冇追既空間喎，哥瑪已經唔掂

純粹覺得好得意 但都要武裝野

兩隻土蜘蛛，武裝好似好廢

木魔女做隊員 換哥瑪定土蜘蛛好

有無人知日版必中六星幾錢
同埋ios轉日版點轉，淨係google 到好耐之前嘅文

158

仲以為日版平d

11抽得哥瑪
伏到

任換喎

對俾番第一次出個時D鑽
今次個機率低到仆街

使唔使換隻滑飄進光入光魔女隊

冇大抗既話我覺得一般

屌，好撚肝，又要打努力盃又要打活動換野

抽撚完先發覺佢入唔到隊

但可以留兩隻既

點解課唔到金

見連鑽，抽到見金就停
但抽曬啲無用鑽

邊隻有用

武士貓 地縛貓 吹雪 都好能有用。。

得吹雪姬值得留
其他換滑神算

土gg係咪一隻夠 抽成三隻

why入唔到隊??

因為我本身個隊都好夠用 有錢女+白羽

有錢女可以消回消手指

白羽對輪盤又大力

同埋有魔血玉 唔駛滑飄都夠sb 火力位有天才又唔會用佢

尷尬

中左兩隻新火6星想拎黎換

我自己就天材劍超覺s+, 無入有錢女用光滑飄

邊隻係錢女

ios點用日本app store帳課金？

冇記錯係光寵冇副屬，三個九筒

5651 商家の次女

冇

D光魔女勁隊員係哂富士見
幾時復刻

雙滑神隊咪唔洗富士見

光魔女隊成日都唔夠秒數可以點加

我冇天才劍，同次女，新光天 ，龍刀，花嫁木魔女，冇位入滑飄

用*次女....

巴打d 武裝好頂隱
可以選擇用加手指覺醒武裝

入場變身 全gimmick +14秒轉珠

繼承想點

防毒點算

44抽咁多鑽

無啦啦解lock

武裝囉 以前無大防毒咪又係咁繼

平時玩開麻倉,抽到土GG係咪可以直接換隊長就得, 定係一邊土GG一邊麻倉好D

仲麻倉
土蜘蛛係配芙蕾雅

30幾連金真係好撚過份
起碼都15抽保底必中1鑽啦 叫人邊有心機玩

水果隻大獎好似冇乜用咁

五石機真係比狗抽

金蛋連發

轉走心真係原罪

就咁原隻繼落去
招技又唔係好用

兩隻都ok wor

有雲有膠紙

真心土gg係咪大獎

報告 14抽2鑽

水先係

現時環境唔算啦 除非出隻高回76隊長就有得諗

邊隻算大獎？

水 5cd解覺醒無效

又唔係解晒

講緊呢部機啫，我覺得佢5cd解5turn已經好好用算大獎囉

滑神 進化/武裝都強

5cd好勁呀大佬，神羅個隻都係5cd解5turn但有3turn無天降副作用，呢隻無副作用仲唔勁？

大蟾蜍應該係大獎? 都幾勁, 5round 雙解, 吹雪都係得單解

大手指, 防雲, 37c/27c + 9同
真係冇咩好挑剔

水隊吹雪 大gama
光隊滑神
木隊哥瑪隊員
速刷木蜘蛛

冇心珠算唔算副作用
無天降可以當破屬吸 我覺得唔算副作用

吹雪配箏龍？

吹雪隊員
隊長麻麻

3turn無天降 仲可以拎嚟解 裡異宙斯10turn 無天降
睇你點睇
好似皇女 1turn 0回都可以拎嚟debuff
呢方面都係pad 組隊樂趣

吹雪入水魔女隊
單隻打10億

個盃係咪中火果隻就有297

唔係，隨機跌

勁既技通常有副作用
但係用副作用消王Ge debuff 真係抵玩

雙滑神入alice隊有無睇頭

有297跌

吹雪要留幾

0

哥瑪係唔係可以準備做印花...
中左兩隻

我中左3隻諗緊換雪女定換多隻滑飄

地縛喵同哥瑪數值都唔BUFF下 進化差新進化個堆成100

棄game 兩年回坑
想問下有無協力group可以入

有多印花換唔換多隻滑飄，定係換雪女？ 冇天才冇次女

算啦，你啲對抗技，抗性都唔夠，姐係唔係最好解法，換左番黎幫唔到都冇意思。

12抽2鑽係咪已經算係咁

算係掛
好易十幾抽全金

兩鑽係武士喵 同 大蟾蜍 都算係咁

唔係哥瑪同地縛喵應該就ok

多謝大家

印花

就快800億抽 唔好系列神就得

咁快到800億
加碼啦屌你老母
今次連必中都冇

兩個ac都係呢隻垃圾

3抽全垃圾

3抽賣晒

有冇機率公佈 2隻AC 6抽垃圾

幾時加2888億必限抽

唔太覺大ガマ係大獎 佢咁都叫勁 咁清州咪仲勁？

清洲本身都唔差啦
不過大gama招技5cd
再睇下裏星機解覺層數7，12，19
用大gama就唔使落其他解覺

幾時先有勁野抽

會唔會出隻木tifa

好得意喎

暫時咁樣組，木北歐繼防雲
防毒黑廢
屬吸 吸傷都防到
有+秒，轉珠不能都防到
有d想換走奧丁龍，但係諗唔到換乜

安娜

其實哥瑪可能係目前雜色隊最易轉9筒既輸出角
想抽夠2隻玩下

想問呢隻點拎?

交換所 換

我冇呢隻角色,打咩關有?剛剛回歸

本身用新光天+雌火武有全防光魔女又唔捨得換走

光魔女冇乜用，換走啦

換醫女神 唔係回唔起

光魔女位換多隻滑飄？定係白羽好

聽講村井頂唔順垃撚圾山本大介

準備發動政變撥亂反正

大家期唔期待

支持！
pad 需要推倒重來

回歸appbank生放送
村井拉布拉個幾鐘，mao鳩叫
山本最後五分鐘出黎講情報

加多隻滑飄好d

俾返當初村井打降臨嘅熱血我地

直頭希特拉都頂唔順山本

當初直播食左隻297火埃落波利王到

尋日先出完

期望越大....
下個可能仲廢

加秒加回嗰啲呢？loop係好玩但佢解決唔到更多問題就唔抵換

呢樣要有錢女

解啲毒天降嗰啲好似都冇？

新手岩岩玩 想問果三抽要點攞

轉遊戲隊就解到毒

打盃賽，有30體就見到

有冇巴打可以幫我協力打2018~2019 個關自主神
打極都過唔到尾王

用武裝 有3隻哥瑪係手，唔換滑飄有冇其他值得換？

武士果隻，或土蜘蛛

就咁問換邊隻冇意思 人人個box都唔同
換完返黎又砌唔到隊 不如唔好換

請問依兩隻6星勁唔勁？
依家用緊桐人隊7x6
l

想試用土蜘蛛搭木北歐，點知原來我冇抽中過木北歐

一隻勁一隻唔勁

邊隻勁

印花唔洗下下換晒既，我覺得你問得都唔會係多到唔洗諗，如果依家夾到光暗魔女/遊戲係天花版，咁你既隊就一定要對應得愈多難點愈好，如果幫唔到你不如唔好換。

d舊野真係咪亂咁換
就算佢改勁左
都係某某既下位版或者代替品

8週年後就out

靠自然回體finally

點解可以有咁多加蛋..

咁勁既
我一場得萬幾

多主屬性珠，靠天降

我之前有好多隻 賣撚哂

係咪只要打到999999就唔會跌？

D野keep住跌
不過打咁耐無跌過頭四款，大蛋龍297係打完999999先跌一次

我意思係打到999999個排名就唔會跌出10%？

係

唔該哂 依家先6字頭 有排刷

玩完龍珠到呢隻?

兩隻都玩緊

10連金

Sor on9左
自

雙滑神入愛麗絲光魔隊
入隻ff tina 補番手指覺醒
巧屈

合作印花用唔到落其他pool度所以先想換，因為本身已經有1隻哥瑪，琴日抽多3隻所以先想換走 本身暗遊隊齊腳，係光魔女同另外有玩箏龍水隊好似差左d ,所以就諗換滑飄定雪女

咩setup?

咁我會換冇嗰啲，雪女，武士喵咁

換黎好快無用
諗番換過果d
愛德 彩龍 豪鬼 Kitty
全部都過晒氣

都算係威過一排嘅
至少重可以轉做武裝

ching 你個list啲嘢成年前wor

唔知8週年有咩活動呢

8週年希望有新系統啦...以經轉到4秒10c...好撚悶....

出汁笠限之後汁7

G持

等左好耐

2月20 8周年正日？要當日先會畀情報？

應該係20號即刻開波
如果唔係仲算唔算八周年活動？

Btw, 得一隻木龍契同水龍女，邊隻做代幣好d

why not both

都係，全部都垃圾

隨時又出埋d超極醒

不如9ho炒咗搞999999嗰條友啦
逼人鳩轉十幾廿場已經白痴 仲要淨係望天打卦搏天降

成個體驗就係「屌你老母咁又天降」「打完未呀」

咁佢又無逼你打滿分既
咪同平時打盃一樣刷刷刷

加多1抽必得限

咁又係
但平時打盃至少有得組下隊考下技術

999999就淨係開場搏無天降 完場搏係咁天降

技咩術
全部盃一係博天降一係博無天降

呢個有野跌 幾好呀

現代盃係1515陣+4色天降技+由2色天降到5色

想問下pad pass 係咪斷左一次 就由頭計?
唔識睇日文

張d情報草埋係20號一次過放
姐等於冇八周年活動

唔會斷

非洲人表示 一定係中細印花

新手想問下2018～2019個關自主神尾關點過打左好多次都秒唔到

咁多位細佬有野想問，我無玩好耐，想問吓點解佢可以有咁多覺醒
唔該晒咁多位

裝左武裝

唔該晒

自己search

超覺醒(佢第二排第一個
武裝(佢第二排之後個啲
潛覺 殺手(佢下面個2個

youtube應該有人教

土蜘蛛有咩評價

諗緊做唔做印花
我放棄左木隊

唔該晒，想問多樣有冇咩推介？

講真，其他都唔係勁

香芋鮮奶綠

山本：我都放棄左

尼亞(香港人
酷奇(台灣人

最唔推介con佬(藍絲嚟 恥與為伍

水個隻 幾勁 武裝又勁
暗個隻 新進化勁喎 入到新光魔

可能真係做印花算
木魔女之前都換左出去
依家一隻都冇
木隊得返kitty 哥馬
但依家都唔入流

不過木隊仲有最強嘅遮那王

有咩隊又唔講 點幫

土蜘蛛芙蕾雅=低半格的龍刀吹龍
不過土蜘蛛仲可以配光魔

得依d寵 好似好多勁嘅都無 唔太知可以點砌隊
麻煩巴打幫手睇睇

有愛麗絲,鳩砌帶破屬吸借人地隻新光魔女咪搞掂

試左幾次 佢有下轉炸彈同得2秒幾比佢屈死

你隊野點砌 得兩秒幾開洗手指技

咁樣

唔係太識組 同埋想問下其他隊應該要點砌

光隊隊長點解要放隻暗屬既桐人落去放隻公廁入去咪得，隻月讀開技又有加秒，可以覆蓋左減秒數

因為見桐人招技可以破盾

愛麗絲招新光魔女
ID:497 901 078
砌左隊但無光魔女

通常玩雜色隊先會用桐人招技破貫通盾，
公廁娜有貫通覺醒，轉9粒光珠就貫到架啦
愛麗絲超覺醒都有貫通

愛麗絲純光隊長
你放曬雜色
你不如用桐人做隊長算啦

明白哂 咁我入去公廁娜
光隊係咪咁組最好？
其他4屬可以點組

愛麗絲 搭光魔女
抽翻桐人同狩獵出嚟先
放公廁娜 或者烈日神入隊 兩招技都有洗手指 如果魔女未彈赲
覺醒烈日神短turn啲 但如果繼續讓二 放正月月讀同師龍 亦夠 5色俾公廁skill charge

再放一隻啱呔既轉珠寵應該ok?

等其他大佬教路

太雜唔識睇點砌
先考慮解決第4層拖3回合/解指定色消珠無效,第5層破吸,第6層破屬吸+buff
打手可能只靠人地隻新光魔女,愛麗絲頭,或者帶隻攻type有神殺既
度下點砌夠SB俾光魔女入場變身
可以帶轉生火埃,2回合1次加秒數

當雜色隊咁用既話,愛麗絲,師龍(繼破屬吸),轉生火埃,6號(繼拖turn/解指定色消珠無效),木屬位自己諗(繼破屬吸)
第6層BOSS層第1回合唔打過95%血,之後開破屬吸+buff打

砌好一隊再諗其他屬啦
個box光屬其實都無太多選擇，要砌夠5屬推快隻公廁既話，就木屬可以靠人地隻變身新光魔女，火位可以退返隻白狗做火光屬（又有4sb），暗位呢家可以抽下隻滑頭鬼入下隊既

滑鬼頭係咪究進可以轉做光個隻？

係，有3sb又有光drop ,而且佢同火白狗都係攻擊type食到新光魔女隊長技，暫時咁組應該夠你打d降臨

抽左下 金蛋
岩岩搵朋友過左個自主神
但想問下如果組隊長用嘅係咪都係用你地講個幾隻擺入去就得？

暫時box既野，最好應該都係呢幾隻之後等富士見復刻既話抽返隻高里入隊（大防毒又有輸出）

咁等8周年睇下中咩再上黎問點砌

以宅論宅都唔錯
CY

執左隊野 依家咁 請問有冇繼錯野/仲洗唔洗d咩技落去

如果你係夾76光魔女留意返其實係要攻擊type

隻維納斯打緊希石超轉生佢 唔該哂巴打 我再執執先

公廁娜同貂蟬撞左定位
通常唔會兩隻都落
公廁娜超覺醒後會有大眼鏡
貂蟬就多數繼破吸
而且貂蟬食左唔到buff

而且仲有個問題係哩隊好缺光珠
不過有時唔可以太追求完美嘅

咁應該點砌好淨係玩光屬唔好係咪攻type定砌到攻光出黎

因為隊員選擇比較少，其實都難砌，我自己係咁

你後面個3隻我都無

我覺得呢隊暫時係公廁同天才劍士比較重要，因為剩係呢兩隻已經有齊大防毒同大眼鏡

天才劍士係咪第三隻個隻？

冇天才劍士

唔中彩龍 想問情人節水英可以點玩？

要砌點都會砌晒堆攻type入隊架啦少1.5血buff 又少4倍攻回

不過你應該暫時都要入住隻火白狗撐sb, 如果唔係你應該唔夠sb入場變身

咁應該換走邊隻入火狗好

無天才劍就滑神

如果比我，貂蟬同加旋都會拎起，維納斯就你自己諗有冇需要。公廁超覺就有大防闇 所以唔需要貂蟬，如果你有新光天應該易d組（有4sb又大防廢），之後你只需要諗繼防毒武就得

新光天好似無

要個大防毒

打壞滅唔洗

裡異我用呢隊都無問題 光魔女有倍回 有時毒唔太大問題

洗鬼

Coco同海馬嘅下位版
係招技5cd比較岀色
做隊友不了

又係我 依家隊野咁樣係咪用住先？

拎哂d代幣夠唔夠換滑神

無哂印花可以換 之前換左隻情人彩龍
一陣課158 博必中個下抽到佢

仲要亞絲娜可以加速

點解個pad pass冇左既

必中個抽中左閻王

2971億
點填數先會到6000億

仲有下一輪fever

有喎

1輪3000億 差唔多

龍女龍契都做到代幣

水龍同龍契無用咩依兩隻都好靚

土蜘蛛用黎做武好定隊員 宜家我主力係木隊 暗黑莉莉隊長 謝指教

係咪真係要拎佢地黎換 求意見

換 無撚用架

水龍女都無用啦
之前好想要

水勁隊員都係合作抽
櫻吹雪個人覺得好勁

櫻吹雪我有呀 但都係砌唔到水隊

你有光隊隊長無水隊長，咁梗係用光隊

換滑頭嘅話 另外兩隻印花用咩做祭品

課埋8蚊1抽 中依隻

呢隻都係大獎喎 5rd一次解綁解覺

但組唔到水隊

武裝有用
唔好當印花

咁想問下用邊幾隻換滑鬼好

打到嘔白泡先終於6條9，本身玩pad呢d垃圾驚就係貪佢休閒,以家焗人肝真係

4隻靈央
上面光個隻15 15陣
打rank有用嘅 不過你唔打rank就直接換啦

靈央依家又係廢嘅？

得張圖靚(暫時)
節日版都係廢嘅

或者你等多幾日就8週年 可能有驚喜嘅

8周年係幾多號？驚完左換唔到滑頭

突然有一粒石

我得891粒+蛋

咁撚9既次次都直接比錢買珠皮 以家就直接有得抽 仆街

買平過抽啦
不過撈埋堆新魔女同偵探又幾吸引
唔知抽依部好定等8周年

第二同第五係乜

又有新活動機咩？

係咪比遊戲隊無萬聖愛貓嘅人抽

如果唔係等到今年萬聖先有得抽都幾耐

我係咪應該要抽 無石了

得愛喵同火天吸引
之前9星節日神又係10石 呢個啲珠皮唔係隻隻有用又做唔到印花
結論係比啲冇買到愛喵同火天嘅人抽

10石抽珠皮
不了

睇下佢果33%代幣率計唔計埋珠skin寵
計埋就真係呃人抽
得隻萬聖愛貓有用

20號就8周年，起碼等到果日先

呢個pool幾撚引人抽

好 會唔會送石架 預課3pack左右抽咋

10石機即係又唔俾人換

限神換乜鳩

skin寵都拎返出嚟呃你10石一抽 真係度縮到無撚敵

SKIN寵扮上菜

你都傻既
佢唔計皮寵
22隻*1.5（玩計1隻）
=33%

皮寵機率係送既

今次算抵抽，尤其火天要複數既好值得

係咪用依4隻換滑頭？定係用閻王換？

無多唔好諗換啦 隻嘢又唔係勁到非佢不可

我見無咩隊組到咁

課pack抽下仲好 或者 轉港台課多下必中
抽到兩隻又可以玩下光drop loop過下手癮
當然隻野唔係必要

滑頭武裝都一流

點樣轉港台課？

二係白羽 gungho自家合作 轉珠技 加必要時對應輪盤
五係滑飄究進

防廢防暗40%防毒有膠紙有雲

android機就綁google，之後轉港台版登入
apple機我唔清楚
通常d合作我都兩邊走課d包

但ios轉an會唔會無哂d石？

如果你係追滑鬼直接課pack會仲好，你課必中8隻鑽蛋要抽中滑鬼都幾難，你課1pack起碼有3，4鑽先（正常黎講）

我驚轉完台之後轉唔番日

引繼碼用等30日就可以

咁耐

AN機無痛轉 IOS唔知

An係點轉？

綁左google後 就咁引繼就得

An機用google ac可以不停換

但可唔可以換番去ios架

平台轉既30日先換得番

SNS 大法

SNS係得
SNS綁出個陣FAIL左綁唔到後就無試過

點解我轉左去AN日版之後都無google比我揀嘅

睇下有冇

轉左了 唔中

土蜘蛛留一係咪夠？

有無新盃速刷教學，係咪有得快刷

櫻吹雪姬留幾

點解你地可以有咁多隻鑽蛋角
十抽先得2隻

十抽2隻咪算好

諗緊課多個必中定係一pack好

y not both必中抽唔到就課pack抽

課必中都有石幾抽

第二隻game今個月課左好多 要慳d洗

今日抽左4下全金

真係睇你自己點諗，課1pack隨時全金都唔奇，亦有可能抽到你要果隻
課必中就起碼一定有隻6星喺手先，就算唔中你要果隻都多舊印花去換
今次我就直接課pack抽滑鬼同新水6星

新水6星係雪女定另一隻？兩隻其實點組 事關我兩隻都有

兩隻都隊員命黎，你無水隊長唔駛諗
新水6星5cd解覺就點都要留，武裝都ok
吹雪我諗住當印花用算

唉 好似咩屬都玩唔到咁

最好抽其實係之前遊戲王合作只要抽到遊戲之後d隊員是但抽佢個pool入面既野都夠你組隊打關

260 056 713
想求咁多位巴打加一加小弟 想要光魔女

對遊戲王無興趣無抽到 點知咁勁...

你哋係咪都唔抽直接等八周年

依隻做唔做到水隊隊長？

留石等DMC

加咗 名最前3個係英文字

打下異形都得嘅
裏異/裏星機就唔使諗喇

部新機幾吸引 想追多幾隻聖誕火天
神up又好耐無抽過 連龍刀都未齊
但係仲有一個禮拜就8周年

貓將軍你地會放做omega 隊員定拎嚟做裝

肯定等8週年啦...d珠皮直接買唔好

上年個週年抽蛋渣到爆

中左隻大蟾蜍 係咪繼自己武最好? 諗緊換唔換多隻做武

睇番7周年
送100石 換木魔女
赫拉火奶木劍3選1
張god fest list好似無咩特別

今年會唔會送石

今年換都無得你換

岩先送左70幾石 好似抆啲

呢部機ok喎
35隻普通神 1.56
35x1.56=54.6%
珠皮2.5
限神有接近40%

下 幾時派左？

啲復刻降臨同每日關

1日幾石果度囉

咁都計？

你覺得佢計唔計

不停中愛貓

其實個pool除左愛貓仲有咩吸引
咁既pick up憑咩10石

3抽 限龍王+2細coin

不了 明知20號有生放抽唔落手

咪又係抽返果啲嘢

鬼滅

兩抽一大印花
算係咁

就算係fate我都想抽返多兩隻呆 同埋肯定有新野要抽
如果係dmc就肯定抽撚硬 如果乜柒都冇就慳返

抽唔抽好

限定神機率同平時一樣 無變 額外多左珠皮
22隻coins x 1.5% = 33%

不過下星期都8周年 緊係唔抽住

其實幾好抽，頭先手痕抽左6下 兩隻珠皮 3隻6星限 1隻7星限難得一次中唔到系列神

好想抽

你歐啫 50幾%系列神企係度等緊人

你缺印花換寵既可以抽如果要抽d勁野就留石抽合作機

兩抽中愛貓收手

系列神1.56% ,限神1.5% 我覺得抽印花博得過 8周年到時先再課

周年pool如果係問卷pool通常都伏

佢當年玩問卷pool，我年年都慘死一車車麒麟月讀白虎排住隊黎

一抽愛貓收手

3抽愛貓

請問印花係邊幾隻？
依家得3粒石都唔知點抽

印花=限神 大印花=7星限，即係可以4隻/5隻換合作機d大獎

咪抽真心 尤其你平時有課開金 啲珠皮真係唔抵

我見有兩隻新魔女同萬聖貓D人話勁先想抽

萬聖節係愛貓勁係 因為佢地有某啲寵組隊 差呢一隻部件 但係你box組唔到嗰啲隊 兩隻新魔女 之後任抽

咁我忍到20號睇下出咩先課

專中系列神

見你係咁吹奏抽兩下 一隻大印一隻系列神 都係收手當執到

限神率同平時一樣又有新魔女，多咗堆skin寵，抵抽嘅

一樣
已經抽得好過平時好多
即收手

原來唔係八週年機

一樣中白盾

一蛇女一前田
機率都ok wor

抽呢個pool拎印好追抽隻妖怪手錶

搞到想課番pack

手痕抽幾抽 又幾好喎

懷疑機率會好過八周年

抽印花好似唔差，不過好多寵都唔算岩用

最後課左一pack抽下 1隻光魔女 1隻白盾 1隻聖誕火天 1隻細印花 6隻系列神 算不幸中之大幸 自己睇路

又話唔抽

中左隻白盾引到 真係連個兩抽都唔應該抽 結果話我知自己唔可能做歐洲人

有光魔女唔係大獎咩

但比例黎講真係唔算歐 單純係中左好野叫拉返均

10抽6限 冇豬皮

7週年7石機 8週年8石機 ？

應該換吹雪定另外果隻水屬撚屌

兩隻都ok喎

唔想換哂兩隻

部機個率都幾好 33%中印花
12.5%中果5隻skin

追多幾野 又有印花

後者啦5cd就解覺

決定課一pack抽下博中光暗魔女

後者我係貪佢把武幾勁 吹雪就大大力包埋封條

睇下晝有無公佈下星期有乜抽先再決定追唔追多幾下

中左你個隊都無咩分別

2隻吹雪都比我拎左去換，無留到

又真係幾好抽

好想抽, 手痕

吹雪貫通光力水隊第二名

抽啦如果係追印花 呢部機係幾抵抽

好歐

又話無用嘅

但好靚

我無話過無用wor

抽左未?我都想要光暗魔女

歐到 又多大細印又有珠皮

邊隻係水屬撚屌?
同埋點解叫撚屌?

唔中魔女

中左咩好野, 咪收埋

本身出愛貓想停 見出大印花又追多幾野

得依d

印花都無個...

8 抽中4 隻, 唔錯

手痕追左一pack抽愛貓

邊4隻？

唔知佢叫咩名 叫佢撚屌算
講緊大ガマ

兩隻玩龍 火天 仲有邊隻?

玩龍依隻仲有用架咩

代幣

短turn轉珠有用嘅

靈央

3隻了

都叫做代幣呀

忍唔住1p 左中唔到光魔女

想拎左佢黎換隻滑頭算
btw隻火天有咩用

好似周回好用 但我得一隻唔知點玩

好想要魔女呀

抽多隻

下抽就中
好過抽手錶

差兩石

去打個D 降臨, 信箱有一石

再課多pack , 儲多d印花等之後d合作換寵都ok

最少要兩隻?單吊好難抽 仲要10石機

岩岩又派左石咩？

不過有d pool大獎無得換

我抽中左隻都好尷尬 本身就無乜火寵 仲要黎隻咁既野，得1隻又好似唔夠

MS 果邊個鬼滅合作好撚高質
pad 爭氣d 學到人一半都應該好爆

要用邊隻做隊長?

前2 日話有問題個一石

富士見果堆野 逼你課金抽

拎左了

莫良都係

得一隻莫良

莫良我有兩隻都唔夠，人地一隊起碼放兩隻莫良，想轉做完全體都唔得得1隻完全體入隊又無咩用

點解 我得一隻完全體都已經好好用

佢5cd洗1次版放2，3隻係咁開技 效果差好遠喎

呢隻最伏係一定要兩隻先放到入隊

無防封技放兩隻都夠啦
隊員位放多隻遊戲唔會好d咩

我放埋暗愛貓 究進遊戲 黑魔道士 咁樣覺得全面啲

我係 兩隻莫良 究進遊戲 牙神咁玩
如果入暗愛貓我會用貂蟬做隊長再換愛貓隊長

暗愛貓個短t解手指解心太好用 唔舍得唔用 但做隊長遊戲勁太多

想問下火天可以點組

暫時睇人用啲片都係要2隻以上既自己 再夾omega先用到

啲珠skin寵係咪做唔到印花?

好 咁當自己無抽過

呀唔使 見到人用一隻隊長一隻隊員 另一邊用聖誕光魔女

咁上下拎去刷野用

個隻降臨獄蛇龍有用？

點解得36倍都咁大力

killer+橫排?

36倍？

佢轉完之後個倍數係寫36喎

你好可愛，我可唔可以同你做愛

有用，可以練一兩隻

咁刷黎升本身個隻先 仲以為淨係用黎做希石

小妹有男朋友了

我通常遊戲配暗魔女/7x6愛貓配遊戲玩
7x6版面唔會點卡暗珠，而且兩隊都有盾安心d

我就係遊戲夾新暗魔女用呢隊 都好少話會卡珠卡得太緊要 短轉有膜良有新暗魔女 長少少遊戲 究進遊戲 黑魔道士 都係10cd左近

遊戲配暗魔女，我就咁2隻守城翼龍 牙神 究進遊戲，莫良1隻都唔塞，4隻隊員都繼晒工龍武裝，淨屈暗橫排好似差唔多30粒

我個隊係

新暗魔女
暗莫良,舊暗魔女,守城翼龍,黑魔道士(5798)
遊戲

唔知點解打出黎好細力

抽爆宗介

好多玩味隊要換隊長先玩到

因為膜良食少左新暗魔女既2倍 所以轉盡應該都係得十幾億 平時就咁橫+毒應該都係幾千萬上億咁上下 冇毒更加唔使講

抽唔到千鳥同天才劍士

如抽到新光暗魔女,應該唔洗宗介了

抽唔到富家女, 千鳥

武器用邊D 好?

我係得千鳥，宗介，歐菲最想要係天才劍

有錢女我都係冇 估唔到呢啲咁有用 個陣冇課到

我好多都繼自己 遊戲 黑魔導都係繼自己 膜良繼自己就梗架啦

抽唔到咁多好野, 個栗子球, 破龍, 守城翼就超多

DMC

邊到？

??????????

石呀石呀

14日*14石

自每日1石

屌你咩
等我開心左幾秒

八周年14*14就差唔多

送100石果d大企劃會留返係生放送公佈

新手 手痕抽左幾下
係咪改善唔到宜家隊

可以唔入咪嚕入新光埃嘅
系列神>9成降臨神

或者偵探進光屬 然後入隊

進左隻光偵探 唔該巴打
目前研究緊繼承唔知點搞好

防雲
防毒
防眼鏡

防膠紙(7x6 唔一定要嘅
防廢(有好過冇

諗完以上再考慮其他武裝

公廁有大防闇，可以將隻黃龍進做武防雲同有粒sb

課多2pack 希望中到光魔女

咁睇唔開

你地話抽印花嘛

光魔女勁過暗魔女搭遊戲咩?
做咩咁多人想抽光

其實兩隻魔女都可以搭遊戲，
但光魔女可以搭好多隻隊長都得
暗魔女就好似除左搭遊戲，其他都麻麻
所以自己抽隻光係最好

抽妖怪三連鑽好彩無射落10石機

擋人放多turn無天降

抽中咩？

10石機頭3抽萬聖愛貓 光魔女 暗魔女

應該唔中啦 無左人影

(極度憤怒)上到8萬分 失手炒撚左

未抽

仲唔抽等咩

等緊張iuntes 卡

準備抽了

比啲氣你

屌

唔中光魔女

淨番26石唔抽了

個D 系列神有邊D係無用可以賣

All

可惜

最少留一
有位留二

抽得算ok
火天唔好賣
到時換omega
可以刷極練

15抽3大1細印花仲想點

其實應該唔好賣，呢家定期可以將兩隻系列神換做虹coin, 虹coin起碼可以換下木馬呢d , 賣左做mp真係唔知有咩用

淨係想要光魔女

爆box了

三火天可以唔用omega了

火隊可以點組
同埋個隻花嫁有冇用？

開box!

用石開位

想留石抽8周年博中光魔女

用人地果隻咪得
你光魔隊好齊隊員咩

靚呀嘛

等弦龍就可以爽刷極練

依家未有可以用邊隻頂住先？

有時7x6就有呢樣麻煩 我自己轉慣5x6
尋晚7x6都炒左幾場 時間唔夠用

同埋想問下除左火天之外 個隻魔公爵同花嫁黑肉有冇用架

應該就無 因為靠弦龍輸出 呢一隊

姐係依家都係無得用

佢哩隊啲武裝好難咁啱有喎

拎石開box啦得500裝素材都唔夠啦

開左了但想知個兩隻有冇用

遲早都要開架啦得咁少位
光魔女幾時都可以抽

7*6舒服好多 唔洗特登留珠
每turn盡消combo都起碼2萬4以上
天降一鑊金既仲跳到7,8萬
6*5頭幾turn要慢慢留珠打到

易上分 但係有時轉得興起無心珠又未轉晒隻色 發雞盲睇唔到時間 咁就炒左 應該係得我咁弱智

得協力砌法
依家好少用 已經唔記得之前隊嘢咩樣

btw 我見少緊個位嘅？讓一咁癲？

升寵吧

點樣升寵

吉位就係放你要升果隻寵

明白 唔該哂

除咗師龍之外 我都冇

同你一樣

一唔小心手痕就比呢個神up抽鬼晒d石
仲諗住留石等8周年/dmc/新合作先抽

抽埋個20石 兩隻系列神

想抽多pack

咁就扔左3pack石

係但都仲未中到隻光魔女

今次機率係高既

唔知有冇遊戲王咁勁

我係千鳥 水印 吹雪姬 是但

有冇人同我一樣之前直接買必中包
搞到完全冇意欲想抽

始終遊戲王係10石機 勁d係應該既
不過估唔到連堆5，6星都咁好用

dmc無論咩能力都課爆

吹雪姬新進化 可以入
如果你有防綁武
佢係第2高傷嘅水屬貫

仲抽唔抽好

想抽就抽都好少神up出咁多印花既

打下石先

skin角全部都買哂
今次都照抽 追多幾隻聖誕火天同埋堆新限角
順便抽下印花都幾抵抽
8周年神up如果都好抽先再課

拎緊依隊打升技關 發覺就咁開技拉一下就秒 好殘廢

等八周年算啦

頂級速刷隊配件

唔係Zero one先係咩

升技關直接反擊仲殘廢
唔洗開技唔洗消珠

但我要入佢地先升到技嘛 依家岩哂同埋想問下打哂咁多升技關有冇石拎？

打晒咁多關先得1粒石，所以我通常唔打

我發現我好多關都未打 唔知依隊野可唔可無腦過哂

隻魔公爵洗唔洗進上去做極醒mode?

求借財神4999一用
157413686

無咩用，我當印花用

想儲d極醒角 幾靚

我無用就會直接拎去換1隻都唔留
真姬已經送走左4隻，今日又黎多隻比我

你唔急用唔洗進
最後一定當印花

真姬係邊隻同埋我依家仲洗唔洗換滑頭

好的唔該哂咁多位巴打教路

多謝巴打加我 不過你嗰隻係普通財神得兩倍 4999正月財神4倍

真姬係暗果隻魔神爵 睇返自己需要
我就抽1隻換1隻，放2隻入隊玩光drop loop過下癮

點解唔換
三7com 補暗屬 解lock 兩隻無縫掉落

因為依家印花數好似都未係好夠 得3隻靈央唔想要

唉課多2pack算

等你貼box

等我爆box就有

Rich

同求 351241282

快快快

第一抽

7抽 仲抽唔抽好

我自己會抽到斷代幣先停

轉頭你都會忍唔到手抽晒佢

想問下除左暗魔女同另外兩隻系列神之外 個4隻有邊隻係印花有邊隻係可以用？

我覺得冇

木和龍都係塞木宙刷下合作，不過你有火天就唔駛

天央應該就排到極醒
風龍而家應該無人仲用緊木宙刷嘢
天瓶雷太未死先算
條龍雜色注定無運行

Thx

124898415

7抽中5
好好

可以滑飄兩隻thx了

一日唔中光魔女都唔好停

極醒不嬲都唔係順住排你見隻暗咖比人打尖左幾多次

屌 岩岩中多隻靈央 計埋本身有個隻total4隻thx

Keep 住道氣

有幾多隻新暗魔女？

求借財神4999一用
145474903
我自己都係掛佢

之後2pack又2pack

唔該曬巴打

我都唔覺得極醒係天央
已經封塵左好耐
唔知佢8周年邊隻超轉生極醒

呀！！！中歪左呀

added
用完會自del

理論上應該係天央靈央，同期嘅猶格已經進咗

雷太一日唔交畫都唔會有日龍天瓶

2隻暗魔女有冇用架

武器繼俾自己

繼自己武裝 繼我話再課多2pack追到光魔女為止先停

最後一下中個隻皮黑拉無了無了

唔啦依兩pack抽得算係咁 收手了

佢個3粒希石我得中間個粒係有

暗隊都組唔到

暗魔女係配遊戲玩，所以你要有遊戲隊d隊員
現階段對你黎講好似無咩用

好撚慘

最慘係你抽都無抽過部機，如果唔係就咁用金蛋既守城翼龍都夠玩

遊戲王果陣課
一部機就可以抽哂隊長隊員

我淨係得個隻光屬回復野 唔知乜鳩黎

對遊戲王無愛所以

唔好del啦

頭先del左
再add左了

求借財神

想問下用4虹幣換個隻木馬係咪好勁？我未有係咪要換左佢？同埋應該升到武器定角色？

原本係好勁嘅武裝
一兩年前有人玩5 木馬
但依家未必會出場
因為太多勁武裝啦
依家仲要有大防(100%防毒個啲角色

咁我換唔換好我好似無乜勁嘅武裝咁另外個隻馬係咪唔洗換？

木馬有需要先換

另外個隻馬 no need
之前打rank免費派
我未用過

咁黑色幣個幾隻呢sor 太多問題

黑幣個幾隻同250kmp個啲千奇唔好換
全部過氣

黑幣都唔好換 曬box位
我勁後悔換左幾個黑幣
依家冇得當虹幣換活動嘢

收到依家有4個虹幣係到有冇咩活動野一定要換定係留住先？

冇 活動野可以自己肝 只係我好多時廢時刷
但依家個ranking(集龍祭
一定要打到999999分(肯努力刷就會有999999分 佢累計嘅
免費王冠
又有虹幣送

或者情人節個武你可以換
有一SB

其實活動野一定換個啲 係要獨特性(例如幾個殺手) 表面上廢
但你唔知邊次rank會用到

唔該哂巴打

個時木魔女可以用黑幣換
咁我以為黑幣會成為潮流 走撚左去換
到依家 一年了
30個虹幣我寧願換活動嘢

你要自己諗 自己肝都得嘅
不過8週年 可能到時又可以用黑幣換怪(冇人知
上年木魔女 我冇換到

上年木魔女係5個黑幣

咁我都係留一留d幣先

如果今年可以用黎換新光魔女就好

今年乜柒都冇得換

諗多左

有得換我會屌出聲

有多彩虹幣就換木馬啦
冇勁武裝 依隻可以用住先

PAD幾時出鬼滅

兩個加曬，名最尾時代革命
用完自己刪thx

唔該巴打

20粒換1隻我都狗衝

你自己果5隻落咩都得 隊友揀依隻就可以0combo反擊到尾

啱啱del咗啲好耐冇on嘅fd，求++id: 119553205

課左兩pack得新光暗魔女 17抽得兩印花

用印花同你換光魔女OK？

光魔女搭人地果隻都得啦

係咪用靈央同天央換滑神？

抽

原來我有加巴打你 成條fd list得你一個掛水屬果隻可可成日用

無石點抽

課定8周年

課

等埋佢生放送先睇下課唔課出合作嘅話 琴日D印花應該夠換掛

有D想抽埋隻萬聖貓添

有乜用
你已有暗魔女

但我無遊戲喎

用人地

隊員可以點砌

用多S既
平衡，惡魔

佢唔係淨係食到平衡type咋咩？

遊戲食惡魔

所以如隻寵同時有平衡惡魔更佳

咪玩佢啦大部分平衡+惡魔type既都喺晒遊戲王部機入面，黑魔導士 黑魔導女 究進遊戲etc.
仲要全部都多sb

唔好勉強玩

唉屌 課左5pack 抽番黎嘅野都無隻入到隊 都唔知玩緊乜鳩

你抽既係印花，比你用黎換合作用
系列神有新光天既話都可以入下光魔女隊

光魔女暫時都係搭愛麗絲
你愛麗絲兩隻滑神亞絲娜再搭多隻已經玩到啦
抽咁多印花咪可以換

無限loop光掉落
玩落都爽啦

換唔到兩隻滑頭

課pack抽1隻 換1隻咪得換兩隻好傷

咁易中咩唔課啦唉 抽完依5pack 無隻可以即用 無乜心機

放5pack點會唔夠細印換
而家有7星限
6星限改極都唔會勁得去邊啦（燈下先）
隨便換都夠啦

我得上面限圖個幾隻可以換滑頭姐係3隻靈央＋天央

我都係就咁課左1pack妖錶5鑽 其中1隻滑頭鬼

水龍契 水時女 水龍女 搭多隻妖怪鑽蛋
不過點都要換一隻
如果想即刻砌到隊就換兩隻啦（盡量唔好）

個3隻水屬真係無用咩依家

得水龍女有貫通7c強
其他唔會放入隊掛
利申：無玩開水隊

寵慢慢多
變化就多

睇你咩隊齊啲就玩乜

但依家都仲係咩都差緊D

彩龍無正月魔女會唔會差好遠
有D想換

10石一抽 5劈好少架咋。。。
而家抽勁野仲要等合作機

我都無正月魔女 之前無換到

水龍女解3turn覺醒有時有用 水時水契算把啦

咁我拎後面個兩隻黎換

換走邊隻入佢好？

入邊隻？
手指夠可換走yuna

滑頭 岩岩換左一隻了

差好遠所以我無換彩龍
佢個期如果重疊既話就兩隻換晒

正
但你二技係彩龍好似冇乜用

好似唔夠手指換走yuna得番4手指 依家有8

諗住要佢個屬吸咋 唔知仲有邊隻係破屬吸

怕你唔夠光珠用

你重要試下，入場變唔變到身

要等多5rd先變到

地縛喵裝備好似破屬吸？
仲有黃龍武器繼比愛麗絲
偵探武器比亞絲娜

愛麗絲開技減2cd

偵探我無

情人節武器同黃龍武器total 2sb

粒光之精靈王係咪一定要換先有

有幾多隻黃龍
放哂頂住先，可能就夠sb

但仲要諗防毒抗

2隻咋仲諗住拎黎做印花添

地縛喵3毒抗
魔學者3毒抗
得唔得

防毒係咪用MH火龍武？

黃龍有用
唔好做印花

黃龍點都留1隻，防雲同1sb武 好多隊都裝得

收到

夠唔夠位裝 防廢可以唔理住

想問下依d做印度岩唔岩？特登劃左個區黎分開d印花

幻龍應該留返隻

幻龍本身已經有一隻 定係要留2？

有冇刁蟬

睇你自己有冇用，有用就1本體1武裝（武裝有2U可以繼落斷龍呢d屈U）

宙斯留複數 赫拉靚武 幻龍留定多隻

咁我留起佢

有2隻

頂有貂蟬就落啦

咁應該換走邊隻

貂蟬大防闇同亞絲娜撞左，貂蟬唯一作用真係4sb

但佢唔係攻擊type黎

所以唔會放尤其你有公廁

屌 好彩之前有抽SAO

睇漏咗有公廁 不過又唔係做打手食唔到魔女問題不大，我無公廁會照落

你地好好人 答左我咁多頁又幫我砌隊
之前係D grp到問人比人屌我On9 咁都唔識玩PAD

現有光屬寵

防毒個位我無天才劍，直接放隻千鳥要大防毒算咁岩又攻type

想同滑神光珠LOOP既話可以入陳敏

武裝應該夠位裝啦
魔學者解毒drop
兩者都裝就全防毒
聽落都幾完美

魔學者係邊隻？

打裹異形會跌
唔洗抽嘅

都唔知打唔打到

有d基本野問人會比人屌
平時可以睇下巴哈youtube增進下知識

岩岩睇一睇 陳敏好似都ok
2sb 同滑鬼一樣6cd 3rd光drop可以loop
攻type之餘 自身仲有3粒抗性

好想要滑鬼
但怕抽完得個吉

我諗1pack起碼都有3粒鑽既唔中咪當抽印花換佢，你課神up又未必中到滑鬼要既印花

你光隊幾好喎

可以點砌

課啦課啦

重有3日就生放送

之後再課我都諗住咁

到時再課 無衝突

其實可以放師龍
其他就唔洗理夠唔夠sb

如果唔換木馬
閻魔大王裝備都可以頂住用先

但未少左個加成咯

淨係打手有都夠
同埋加完師龍齊五色
亞絲娜有加速招技跳快好多
而且師龍招技都算有用嘅

姐係咁樣？

暫時咁都幾好啦

怪彈個鬼滅合作都幾癲, 個IP已經唔知要幾錢, 仲要D抽蛋角色配音有3句, 關卡仲要買埋OP插曲版權

咁武裝 黃龍繼比愛麗絲 其餘繼d咩好

白狗招技洗版又攻type 4sb 火位咪仲好
係少2sb

Sor唔記得佢有白狗